唔係工作需要 點解仲要去中國?

agree

利申 七年無去過

支持正視聽

呢個真 去中國隨時俾人麻包袋同偷野
玩又無咩好玩 俾多個錢去台灣仲好

真心工作需要都唔去啦
俾人抓到就玩撚完
你炒左我算啦

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？